［香城Online］劍士戰法分析

最近哥布林橫行，仆街GM又收埋咗個PVP保護。我哋唔學一啲近身戰法傍身點得？

首先，一切請以自身保命不被捕爲前提。
自私講句，救人前都請先顧掂自己，唔好到時人又救唔到，重送埋自己頭。
要救人都好，記得先約人打波，提高勝算。

第二，評估風險。戰前就要判斷打唔打得過，唔得就迴避：
1）敵眾我寡 → 迴避
2）敵方擁有致命武器 → 迴避

以上兩種情況應該唔使特別解釋，不過重有下面一個：
3）敵方武器等級比你高 → 迴避

何謂等級高？記得之前有黃狗喺公務員Secrets提到警察守則嘅時候話：

個思路確保你（相對地）安全戰鬥。點判斷武器等級，我相信因素其一係攻擊距離 (reach)。以下例子顯示攻擊距離嘅重要性：

現實啲考慮，一般雙方用嘅都係近戰武器，而且雙方武術基礎係0，噉你哋鬥嘅就係攻擊距離。
對面幾大隻，埋唔到你身都冇用。所以你見721啲哥布林個個揸藤條長遮，就係為咗拉距離唔俾人還手。

常見兵器中，攻擊距離優勢大致：拳 < 縮骨遮 < 長遮

衹要你隨手揸起一樣嘢，你就可以成為劍士。長遮係無課金玩家最強嘅近戰武器，因為佢有攻擊距離，唔容易俾GM捉，重可以幫人擋雨𠻹。

最後補充一篇文章，幫助重未突破心理關口嘅你：
《叔敖斬蛇．豈是私了》

第一次開po，1999 sor。
光復香港 時代革命

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

祝各位武運昌隆！

基本技能
每個人都要學

淨係留個emoji重不推文

見你咁慘幫你推下

推

Twitter要人，同我入嚟撐Rubio

打人唔啱㗎

好有咁暴力

仲要留意走位
如果後排想想前都要留意前面手足走位
唔係好易tk/頂住左

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

幫推一下。

逃跑意識更重要

（9月20號）今晚活動，幫推

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？